小碰撞點解要即刻停車？

Hi到個尾，兩架車停正喺中線，觀塘泳池條隧道仔一上個位，後面啲車行超快，上到黎視線先見到有死車急剎，好易出意外

冇車，唔明點解唔可以駛去路邊先解決

唔停就變大碰撞

前車冇後CAM, 郁咗, 佢自己咪冇證據

因為香港人唔會認錯

前車唔認數 / 後車屈前車hit and run 邊個食先
老閪等差佬黎先郁啦

如果我撞到你屎忽我都會叫駛埋一邊再傾㗎

一睇就知無揸車

GET錯

盡顯香港人有幾自私

但有車牌，想請教下大家

等你有機會揸車，撞車俾人屈，無證據證明你岩，因為自己on9 郁左車，你就唔會問架啦

就係要搞大件事 塞到後面仆街
咁先快四四六六刷掂佢

屈返係你錯都仲得呀

無牌無車入黎做乜

無牌無車唔洗搭車？自私傻閪正懵撚

而家太多閪人
雖然阻住後面成千上萬巴打
但有時無辦法

係美國撞過 會係泊車處搞